冬天最煩就係静電

電撚到我H i H i

準備買對膠手套戴